有冇試過俾人話似某個樣衰嘅人

人地好心講個真相俾你聽唔想你活係自己個世界 為你好炸懵撚

樓豬 其實似安德尊都無咩野呀

真係有研究指你照鏡係會覺得自己好睇d

但你自己用iphone錄片個陣會有大誤會源於左右面對調左

街市牙姐個個都咁叫架啦 你又信

唔知 女仔可能可信性高d呱
但我做人宗旨提醒自己切忌太自信

咁又無
淨係試過俾人直接話自己好樣衰